[Оглавление](oglavlenie.md)

* **"Износилованные бандиты"**
---
---

Даже бандиты заебались от этой хуйни...
Потому что в деле на медвежках...
Гавар умудрился...
Износилование повесить...
На бандитов...

---

От чего даже жена бандита пришла знакомится со мной...

---

Удушение и побои кстати...
За Гаваром....

---

В деле участвовала Баконина и Якименко...
Баконина подкладывала мою сперму из гандонов...
Бандитов...
В деле Гавара...
Оказалось тоже трахнули...

---
---

Галина Михайловна - восьмикламница...
Выполняя работы для Гавара ...
Выплатила долларовый кредит...

---

Плюс очень много дел по мальчикам от мам...
Из думы Балашихи...
Этих питушков нужно как то отмазывать...
По этому сестра Гавара...
Мама Якименки...
Постоянно подбрасывают работу...
Таким образом должников набралось много...
Потому что они потом проходят...
Как лжесвидетели...
И так далее...

---

Салагор выполнял роль посредника...
Когда меня притащили(заказали) в Реутово...
Одноглазый Джо...
Который не выпускал меня...
И не давал вытащить Свету...

---

Они так же соучастники...
С мамой Якименки...
Которая в свое время работала...
Угадайте на кого...
На бывшего мэра Балашихи....

---

Мусарня на 5 парковой и секта в подвале...
Закрывала 80 дел...
Износилования...
Убийства...
В районе...
